晚餐：10062017 （好味）

老干媽

用黎打J

辣殺

...

⋯

干老媽 好重口味

勁正囉

熱褲 以後唔同你做朋友

點解用碟食飯

又唔當碟頭飯整呢

洗小二隻碟喎

咪又係要洗

知你用你老婆對奶洗碗喇

點解

美人

唔好唔開心

我做錯咩！

靚過佢佢呷醋

張相我喺成人台搵

咩相

無嘢喇都係